有冇人覺得逃學威龍做得最好係周華建同陳國邦？

係李斯！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳國邦做得唔好啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

*輕鬆 謝謝大家*

堅尼米拿

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為逃學威龍做得最好係周華健同陳國邦 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

李斯

陳國邦有份演咩?
btw 樓主真係陳國邦fans

逃學威龍2開頭做飛虎隊

周文健呀

唱朋友果個喎

果然一入個post個個都李斯李斯

同一個人嚟 哈林同庾澄慶

岩呀 不過有啲child登仔真係以為係兩個人

周華健本廊橋遺夢係幾好

李斯係咪問達叔人品點果個？

戲玉係最後同星爺同成班飛虎隊入去救學生
雖然對白唔多 但陳國邦嘅存在為套戲帶黎畫龍點睛嘅效果

叫你相睇呀？人品點？邊條粉腸係度亂咁問？

唔係蔣志光咩

做咩打車輪！

哈林同庾澄慶當然係同一個人

你地今日既任務係咩野

唔係